下午茶 長方形crepe

第一次見 佢用部機一拉 長方形的crepe就誕生啦

邊度有得食呀

巴黎

Rich lamp